###Pre-requisit: 
Haver creat una base de dades buida en el labs

**1.** Fer un **git clone** del projecte en la teva carpeta **public_html** link del bitbucket
**2.** Anar a la carpeta others i executar el installer
**3.** El installer demanarà les credencials de la teva base de dades
**4.** Llest